（要keep住士氣！士氣！士氣！）不想打！不怕打！不得不打！

今日玩沙田online嘅手足
我地最期待嘅畫面終於出現！！
好可惜今日被圍毆嘅唔係柒婆
沙田一役將會係今後抗爭模式轉捩點！

柒婆，
係你教我地和平遊行係冇用！
多得你派咁多黑警比我地呢一個月不斷刷經驗值
我地一眾隊友終於成功覺醒
結構性轉型成功

我話比你條柒婆知
我地唔止
不分化！不篤灰！不割蓆！
我地
不想打！不怕打！不得不打！
今後你唔洗諗住好過

一定要keep住個勢！
打倒HK Police state！
Sor1999太激動振奮
大家之後嘅副本再見

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使再話自己冇打過警察、冇警察受傷，
而係要講：
今日警察比示威者反擊，係合理而正當嘅反抗，係佢哋自己造成！！！

冇人襲警